夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

Good night

On9

no

Night night~

屌你老母

濛濛

唔好咁啦

斷左未

我唔知點斷 佢啱啱打咗嚟傾咗陣

仆街啦去

你上次又咁 今次又咁了

垃圾

每次都係咁

我係廢鳩

屌都費鳩事